見到撐警集會有咁多人出席就知到香港冇撚得救

香港十年內收皮

唔洗10年，我啱啱都開咗post話香港已變得唔適合人住，衰啲講仲衰過大陸

一邊係目無法紀既痴線

另一邊係豬一樣咁蠢

香港民族真係一個殘族黎

sad but true

咁樣審訊黑警最適合

已經收咗皮啦

得三萬幾都叫多？
TVB港姐投個票都有十幾萬啦

仲有六百幾萬反對

。

漸漸熟習 世界會變 不再受驚怕
為免犧牲 情願被同化

你個名好應景

睇新聞見到葉劉到場
公開支持犯罪活動 點選特首呀？

支持警察？中國人都冇港豬咁on9
一陣有咩事畀啲公安過一棟點算？
唔通上訪呀？

知道*
而家先睇到打錯字

適合中國人居住